終於明白點解蘇斯克查蛇可以帶領莫迪首奪挪超....

蘇蛇依個人係真係有番咁上下冠軍相。。。。

醒少少啦懵撚，蘇狗唔係一條濕鳩黎

今晚贏維拉靠一個唔應該判的十二碼

真，曼聯冇一球係該判的

點解唔應該

系

我睇好蘇b

曼迷仲未肯承認sob係英超最強領隊

你老母就唔應該生你條打靶狗出嚟

將挪超同英超比

唔好咁肉酸啦

競爭對手洛辛堡冇左N賓之後根本就唔夠班

邊個教都有冠軍啦

係有料既，兩年時間就復興到我曼王朝

反曼：曼聯任何入球都唔應該計